環球時報就威啦，有Twitter認證，德國之聲都未有

State affiliated media